【十姑娘病逝】曾戀上堂弟何鴻章 婚外情誕下兩子女

「十姑娘」何婉琪於1946年嫁給麥志偉，可是與年輕3歲、堂弟何鴻章發生婚外情，兩人早於1941年何東的結婚紀念舞會上一見鍾情，至1953年二人在港重遇時，愛火一發不可收拾，兩年後十姑娘為何鴻章誕下私生子麥舜銘(何東舜銘)，之後又為對方誕下麥慧玉。

十姑娘與何鴻章的關係至1974年中斷，麥舜銘(何東舜銘)更於2001年6月公開何鴻章是其生父的身分。

亂倫？

XXX 同XXX 有無造過愛？

淫亂之家

咁其他仔女會唔會又係某d親屬既..

冇錯

好大頂帽

亂倫有無犯法？
算唔算近親繁殖？
但無近親繁殖嘅後遺症
嗰兩個仔女感覺會抬唔起頭做人

佢個仔麥舜銘不知幾開心自己係何鴻章親生仔，當年仲即刻認祖歸宗改姓做何東舜銘

麥志偉好慘 兩個仔女都唔係佢既

法律上唔算亂倫

小知識：
香港堂親係可以做愛結婚

何東家族除非何東，何世禮，何佐芝其他不值一提

窮人先抬唔起頭啫

何鴻燊嗰邊好似係何東細佬何福家族喎

冇計，何福唔出名所以通常提起姓何果個家族既人，就全部歸類左去何東家族

兩個後生都幾靚女同型仔

混血樣

唔怪得啦
成個奇洛里維斯咁

仲要兩個都mix樣，想扮係自己親生都唔得

日本先得
香港係表得堂唔得
台灣就表都唔得

香港婚姻條例（第181章）規定，有若干血親（如直系和近親，但不包括堂或表親）和姻親關係者不得結婚（見第27條和附表5）

你係咪香港人嚟架

姻親都唔得

都唔係既，陳凱琳老豆咪扮得幾好

lm睇秘聞

記得當年麥瞬銘 好戇鳩 連自己個名都改埋有 何東就知濕鳩 驚死人唔知佢何東後人

其實個名柒撚到仆街
好似d女人咁但又唔係

何東個大家族又有錢
佢身份係堅既當然即刻認仲要比晒全世界知啦
家族基金應該有股份分
有份長糧即刻拎喎,
可能仲補返以前未承認果筆

唔改先傻

呢種「姻親」係指「前妻的母親」或「父親的前妻」等關係

頂

香港堂表都得

前妻的母親都唔得？

即係我唔可以娶外母？咁我離婚做乜

我估係指男方父母(單身) 可以同女方父母(單身) 結婚

即係有篇潮文老豆娶個女， 個仔娶老母

十姑娘最青春果張

仲有種非血親亂倫
如果一個女人帶住個仔嫁個有個女既男人，又或者調返轉
咁個仔同個女係完全無血緣關係但係都唔可以扑野結婚生仔

香港法例上呢種異父異母交合係合法

49.親屬關係的驗證
(1)在本部中，兄弟(brother)及姐妹(sister)分別包括同父異母的兄弟姐妹及同母異父的兄弟姐妹在內；不論被控犯本部所訂罪行的人與指稱罪行發生在其身上的人之間的親屬關係是否循合法婚姻追溯，本部條文均適用。 (將1916年第3號第4條編入。由1924年第5號第13條修訂)

我記得之前睇過係唔得

勁噁心

只係禁止咗收養個女嚟玩光源示計劃唧

第181章 《婚姻條例》附表5
以下的婚姻屬無效 ——
(a)一名男子與第2部第1欄所指明的任何人締結的婚姻；或
(b)一名女子與第2部第2欄所指明的任何人締結的婚姻。

第1部第2段所提述的親等限制關係
就男子而言 就女子而言
母親 父親
領養母親或前領養母親 領養父親或前領養父親
女兒 兒子
領養女兒或前領養女兒 領養兒子或前領養兒子
父親的母親 父親的父親
母親的母親 母親的父親
兒子的女兒 兒子的兒子
女兒的女兒 女兒的兒子
姊妹 兄弟
父親的姊妹 父親的兄弟
母親的姊妹 母親的兄弟
兄弟的女兒 兄弟的兒子
姊妹的女兒 姊妹的兒子

step sis fantasy

澳門法例就仲清晰簡單啲，只係寫禁止二等親內結婚(即係只係禁止到兄弟姐妹，叔姑姪舅已經係三等親)

以及寫明收養關係不是血親關係，係可以結婚玩光源氏計劃

第一千四百七十條
（收養之概念）
收養關係是指按照第一千八百二十五條及續後各條之規定依法在兩人間確立之聯繫，而該聯繫類似自然親子關係，但與血緣關係無關。

第一千四百八十條
（相對禁止性障礙）
直系血親關係及二親等內之旁系血親關係亦為禁止性障礙，存有該等關係之人彼此不能結婚。

我承認我有

對雙方都係成年，而且都係合意嘅近親性交(父母兄弟姐妹)呢種冇受害人嘅「罪行」，各國法律有唔同睇法

無規定(無罪)：日本、澳門、中華人民共和國、美國少部分州、法國

有罪：中華民國、美國大部分州、英國、愛爾蘭、德國、新加坡、澳洲

入左何東就至醒目

純粹係一個姐控既fantasy

仲未有多謝外公潮文